[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（28）熱烈慶祝龔水終於一齊！

首先嚟個鎮Post GIF!!!

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工

480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟
503 龔燁復仇記（上）
504 龔燁復仇記（下）
507 年宵「大」鬥法
509 赤口大兜亂
513 基因的呼喚（下）
514 新春情人節
520 盜號．筆記
522 狗公，狗龔？
530 大小姐的尿袋
534 白色情人節
橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係啊水開始對龔燁改觀
紫紅色係表白!!!

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

POST15：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST16：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（16）

POST17：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（17)

POST18：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (18)

POST19：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(19)

POST20：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (20)

POST21：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (21)

POST22：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (22)

POST23：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (23)

POST24：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (24)

POST25: [開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (25)

POST26: [開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (26)

POST27: [開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (27)

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)
Right for You - Louise Dowd & Klas Whal
Faithful - Stephen William Cornish & Amanda Leigh W

冇睇幾個鐘又爆

Lm
返翻去工作先
屌你班人
追唔切追唔切post 啦

有冇巴絲做下好心再po 多次tvb 週刊那訪問出來？

可喜可賀

再補多次個訪問link 比大家

今次個售後服務好強

又一個post

曹總的反應真係好好笑

因為係萬眾期待嘅cp

我中意呢個售後
我愛龔水！

訪問都可以loop好多次
兩個嘈係邊個示愛真係好龔水，好小學雞
點解佢地可以咁cute cute

點解返工返學時間都推得咁快
MARY姐表示扮工可恥

留名

水水自己一個可以carry成個尋寶圖啦

Lm

訪問入面Stanley係到笑曹水線嗰到好好笑
鬥氣劇情同拍拖係無沖突㗎
編劇可以寫多啲又sweet又cls嘅劇情㗎

lm
534真係解開晒龔水所有障礙
阿水肯正視自己感情
no.1問題咁都畀你兜到
其實係唔係no.1一啲都唔重要，冇人可以任何情況下都放另一個人喺no.1，由阿水親自解開阿龔呢個心結真係適合不過

阿龔keep住話係水水示愛真係好搞笑
水水聽到曹水反白眼又係好正

你班尋寶圖員工又係返工時間爆po

巢總

lm

琴晚太激動岩岩先有時間同心情整理下感想 係主po發表過而家搬過來小島
希望睇過既島民唔好介意

loop左成晚534
回憶殺個度唔只係龔水既回憶
仲係我追左咁耐既回憶

睇龔水睇左成年
時間進度黎講
真係好似現實日常一對情侶由陌生到認識然後互有好感再開花結果
過程中有失望 有等待 有離別 有再會

對方可能每日只係自己其中一幕小過場
可能幾個星期先有些少進展
但就係呢啲小過場日積月累
先可以發展出偶然出現既主線
到最尾二人先發覺原來對方有幾咁重要
有幾耐既感情醞釀 就有幾多感動

可能呢種就係處境劇既優勢
每日都有啲小故事
但累積一年半載後
可以成就出比正劇更大更感動的故事
睇得好感動

好多謝劇組咁比心機寫咁多個龔水既小故事
去成就出琴晚咁浪漫感動既一個大故事
亦好多謝蟹同stanley咁好咁專業既演出
好多小過場都睇得出你地既小互動係有心一齊去夾出來

期待日後更多龔水小故事同大感動

阿蟹對鞋係咪好跣

佢哋剩係邊個表白都已經可以有排嗌

Lunch開聲睇訪問
好正呀真係
我愛龔水我愛開心速遞

Loop咗十萬次之後終於平靜番啲嚟LM

琴晚滿足咗龔水大半個許願池，仲連番大部份主線伏筆，雖然大家都講咗好多次，但都要再次跪謝台前幕後編導審配樂蟹蟹Stanley等等所有工作人員用心用愛為我哋帶來一個咁精彩嘅故事同咁甜蜜嘅回憶

由賤精來了開始，由觀望到關注，睇住佢哋一路鬥氣，一路成長；懵懵懂懂，跌跌踫踫；互相影響，互相成長，慢慢就好似變咗自己身邊嘅朋友一樣，會為佢哋傻笑、忐忑、著急、傷心......真係冇諗過有朝一日自己會咁入戲，然後個感覺又會係咁窩心感動，一路走來無論係佢哋定觀眾都真係望穿秋水好不容易，講講又濕咗對眼添

學Stanley話齋，宜家先係龔水精彩故事嘅開始，我哋會Phase3 Phase4......一路緊貼追蹤，繼續支持㗎!!

Lm 等睇地下情cls劇情 繼續拗邊個示愛先拗到天荒地老
好想快D到夏天睇熱辣辣場面啊
宣傳 已更到66章
(龔水) ＜若躲不過燁緣＞

phase 4 係婚後？
phase 5 係咪做爸爸媽媽

一起身就開咗個新
今日繼續loop推爆收視

不過不停loop 完又loop了，都仲係咁正

《愛．回家之開心速遞》世紀一吻 阿水龔燁有嘢講

大家睇下，超開心。多謝2位同全劇組

Stanley講嗰啲都係好想睇嘅劇情
幾時公開?點公開?曹總知道會點?
仲有熊家+阿龔，尋寶圖+阿龔...etc
邊個話一齊之後冇咁好睇冇咁多嘢寫呀??

留名
過咗一晚大家都仲係盡得龔水精神好吹得
未睇個訪問依定都仲係嘴角向上

仲有廢青安同呀龔
重遇翻大女婿三女婿

返工戴住口罩
唔係啲人見我傻笑以為我痴線

阿爸今次真係好好
講俾阿may知等佢明白點解龔燁唔行動
仲等阿水有時間諗點樣可以俾埋位龔燁上

啱啱lunch冇睇返到黎又爆左post LM先

好想睇個訪問 無心扮工呀

我要放工先睇得

我實在太開心啦，開心係尋晚龔水好爆，開心速遞台前幕後好爆，連你哋都好爆呀!! 尋晚因為太攰睇完直播之後洗完個白白就走咗去瞓覺啦，今日先可以打我既看後感
其實我想問寫龔水既編劇編審佢哋係係想測試下我哋有無先天性心臟病呢? 唔好講之前啲集數，就尋晚嗰集我已經坐咗1轉過山車咁呀， 到阿龔又放人飛機，又講返我最唔想再睇到既no.1事件..... 然後到最後又好完美咁解決哂啲事情，舒服哂 同埋點解個預告同正式播嗰時可以完全係兩回事嚟既 OMG，開心速遞啲幕後實在太強勁啦!!!!!
佢哋終於拍拖啦，唔知佢哋第一日拍拖返到公司啲同事呀，大小姐呀，細龍太呀會點既反應呢? 根叔同佢哋班痴線屋企人又會點反應呢? 最最最想知曹總會點呢，當龔水結埋緍生埋BB之後佢會唔會做小朋友既契爺呢?..... 真係好想知好想睇呀
最後想講尋日睇劇既一段少插曲，就係我老豆係一名古老石山佢都睇到好投入，當我哋睇到有一幕係阿龔跑去舊立法局嗰時我好緊張啦，我老豆突然講咗一句 "小心睇車呀" (佢同阿龔講小心睇車)，嗰時嚇到我成個人彈起，我對眼由心心睇變成怒啤眼
(打打下打咗咁多添，啲文筆又唔順，如果你哋睇咗都唔知哩條友講咗啲咩就多多包涵呀!!)

你老竇好得意

扮工偷偷上嚟
竟然有咁大驚喜

有結婚嘅情節，
快啲公開招募婚宴老臨啦

龔水黨要擺幾多圍

如果阿龔俾車撞又放飛機，編劇唔止收刀片，我估我會寄把關刀或者電鋸過去

真係好撚正長做長有啦愛回家

上堂都係 咁嘅樣
但其實係聽唔明教緊咩

我寄狼牙棒+ky

IG好多工水fanart好靚

唔知遲下會唔會寫翻集督爆john同jenny呢

有呢場老臨做我實請假去

比佢激屎就真呀

今日見到西客仲好好笑容
心情好就原諒你地啦，一埋位又狂loop
點解可以咁好睇

我成家人都好鍾意睇愛回家，我老竇媽子同我一樣MISS咗一集就即時開MYTV睇返嘅人(自己部電話好多FUNCTION都唔識用，反而開MYTV SUPER熟手過我)
琴日嗰集成家一齊睇，阿龔一咀以謝天下嗰下成家一齊嗌咗出嚟，我老竇再加多句：終於呀~

唔會既，你估係 "留給最愛的說話" 裡面其中一句對白："嗰條濕滑既公路，嗰個粗心大意既司機....." 咩!!! 阿龔跑緊嗰條馬路都唔濕滑

我今日返工個嘴角冇落過嚟，啲煩膠打電話嚟我都語氣勁好咁答問題
我啲同事啱啱仲話我扮溫柔 好彩係返OFFICE工，如果唔係啲客見到我傻笑應該會以為我癡咗線

我同uncle一樣 睇嗰幕都係好驚有車 可能睇得太多韓劇

由尋日8點開始應該冇停過笑咁制
我諗應該今日就算有人鬧我都會笑住對佢
翻學第一件事就同人講龔水係一齊啦
你有冇睇尋晚開心速遞啊
就算上三個鍾lecture都冇停過笑啊
不斷俾人叫我冷靜啲
救命啊應該持續到今晚
就連去洗手間都要loop住啲ig相同comments啊
尋晚迫自己訓都係開心到訓唔着
主po好癲啊爆咗三個啦
仲未追得切po添

我依家擔心緊公司IT部會唔會check到我今日不停loop住mytvsuper

但阿uncle唔睇韓劇咖，佢只係睇大陸嗰啲宮廷劇咖咋

呢位女同事，做咩辦公時間睇tvb?
因為太愛龔水啦

想問下下載係咪可以永久收藏

唔收錢都做

Ivan話IT部Check唔到㗎

睇到龔水大婚咩都肯
婚紗水同新郎龔啊

我同記者係未睇同一集463 定我理解能力有問題

想download琴晚個集日日睇

一齊睇啦

阿蟹少拍咀戲, 其實佢表現得好僵硬, 應該由驚訝變成好冧至係

個記者好明顯靜係睇琴晚個集然後看圖講故事啦

仲係好冧

係mytv睇第五次 都係咁正

又係咁睇關於呢集d新聞

你爸爸好cute er. Sweet

+

未追post就爆左，新post留名
繼續追post 先

期待下星期預告

呢度淨係點名都兩三版
仲未計其他地方嘅人

好想知下星期會唔會講眾人知龔水戀情個反應

我又覺得佢係專登表現個種僵硬
畢竟成件事都係佢做緊主導 前一秒仲驚緊係咪比人請食檸檬 都未反應過黎就比人強吻咗 又係幾乎第一次見(唔係得個講字有實際行動嘅)霸道成年龔 僵硬啲反而同頭先好勇好主動嘅佢有反差 好有初戀感 我自己幾鍾意咁嘅表現手法

諗起佢哋kiss同一齊真係發夢都笑醒

總監大人係咪掛住拍拖唔記得比marketing餐宵夜嘅錢

由不安龔 vs 主動水 變做爭氣霸道龔 vs 怕醜水

好得意呀 超似

依家得閒又開嚟睇過

我自己FF佢哋拍完拖食宵夜之後拖手仔去找數

係個記者理解能力低，佢連463都解讀錯晒

唔止阿蟹，Stanley都極小拍咀戲

其實琴晚之前又有邊個估到有kiss

認同，唔該個記者重溫哂龔水線先好寫LA

睛報一直都on9,真係熊吹水

上一次係咪已經係十年前既天與地

今日dayoff一次過煲翻龔水線好sweet

屌你老母啦姓龍班仆街

點算 我仲未平伏到心情 實在太開心
雖然通咗個宵 但都逼自己一定要睇嘛去
一路睇嘴角不停上揚 去到錫個下 真心嗌咗出唻
決定搵一日要由頭睇翻落去
雖然每次有龔水都唔知loop咗幾多次

利申: 藍絲 一直都係cd room 但俾呢集逼咗上水

好好奇點解大小姐會無啦啦會有龔總監既紙板公仔

+1
啱啱睇多咗次534
好正呀

畢竟係頭號敵人嘛....每日用黎當箭靶

我都係
成件事開心到好唔真實

天台360係呢集？

仲有新威龍廣場秘密講電話？

冇事嘅
宜家都冇痛腳喺jenny手
阿龔只要之後證明畀大小姐睇佢唔係二房人
大小姐自然唔會針對佢

支持
不過加密咗佢地點睇到

大家都好想要龔燁紙板公仔！

要捱到星期一再有得睇
唯有煲多兩日534

屌，係喎

我好想要龔燁紙牌公仔呀

希望出週邊

如果新威龍廣場秘密講電話係呢集，即係佢哋好耐之前就已經收到一齊嘅劇本！

秘密講電話有可能呢集

推到出週邊

今晚有預告
呢個weekend又要loop成條龔水線
睇黎大家個嘴角延續到下個星期都落唔番黎

我要努力8.30前返到家

agger
之前水水都講過 份工做到65歲就退休 但男人係陪一世

點解次次龔水主線都睇唔到live

我都覺得係cls嘢，有咩好驚

洋洋同Rebecca 知道佢地拍拖，洋洋同Rebecca 會唔會迫問水水，妳要180身高，44寸胸肌，短頭髮，無帶眼鏡，阿龔無樣有點解會揀佢，快啲講

佢哋一齊咗，已經好安心
佢哋應該會開始向又sweet 又cls 方向發展

水：岩feel咪得囉

係每次loop 到好多位都重係好感覺，好激動

走咗去睇翻龔燁的No.1
一聽到雙下巴天使話比多次機會就喺到yes yes yes真係好可愛

Exactly 咁先係嫁咗入cls熊家嘅龔同水
太平淡寫唔落去嘅 有啲阻礙先有多啲screen time 多啲主線集數諗下都開心

Rebecca回歸嗰集可能有提

之前一直唔敢睇番全集 次次都自動skip最尾個到一地玻璃碎
經過琴晚 我應該可以鼓起勇氣睇番全集

啱啱睇到尾都有啲唔舒服，不過有琴晚中和翻

由尋日開始，463由龔水黨心目中嘅平行世界，拉返去主線，依家連睇返no.1都笑得出

屎忽痕去睇埋愛情當入樽

話唔定大小姐屋企有個沙包貼咗龔生個樣

大小姐我可以幫你處理龔燁個紙板公仔

我覺得個list直頭唔洗出

其實你都幾煩 唔想睇唔鐘意睇仲要入黎comment 呢到仲要係龔水專區黎 屌你 躝啦

究竟係知道大二房秘密嘅阿叔david定
大房三房心腹嘅阿水加食住二房嘅龔燁
比較利害
呢兩對真係誇哂成個龍家嚟玩
仲未計david係大龍生隻吉祥物加阿龔受到威仔重用

我想要威龍籃球賽套波衫

無視佢就係最好回應

因為佢係命運之K

「我頭先喺場到見到啲人笑你呀，我幾心痛呀。」聽到龔燁個樣都甜埋

其實阿水出左lift開心到比花生三友以為佢癡線都好cute

哎佢兩個得自己一個啲反應真係好撚正
互動仲正

琴日雙下巴天使都有出場 得登留意呢個位

終於追哂啲POST
各位巴絲們都好瘋狂，我只係返工無睇個POST一陣啫。
見到佢地個訪問好開心，雖然無二人IG LIVE，但有呢個訪問都已經夠哂。
我都好希望之後會有熱辣辣既場面

見到好多絲都驚左星期一個怎料，
但我覺得似係CLS野多～
反正兩個都一起左啦，仲驚咩怎料啫完全無有怕

本身以為要隔多一個星期先有龔水，點知下星期一又有，真係超級開心～
睇怕星期一又要乖乖地8點鐘返屋企開電視睇

((由今朝訓醒開始計，今日已經LOOP左琴晚嗰集十幾次))

我見到好多page啊網上media都有講尋日個集
迴響好好喎

去打返個卡

廿五分鐘內1001
幾耐冇試過

真心希望呢集收視會高，大迴響，令兩位工接工接踵而來的

會否係上次忘了情果張？

變返甜味嘅朱古力絲你真係去咗！

其實我成日經過呢度先上車，遠望個龔水黨熱點一啲都唔難，睇下下次見唔見到龔水黨員們......

邊張先？
忘了情 、再次忘了情定係再三忘了情先 ？

特登轉車經過
但以前一直發現唔到有條橋，都唔覺呢度咁靚。橋上面個保安一定好好奇我影乜

Why not both

大小姐我要十打

我唔貪心，每個look每件唔同色嘅西裝都要一個就得架喇

但大小姐應該會用最醜樣既阿龔，上面可能仲畫晒鬚呀，刀疤呀咁

jenny手上有被人打到豬頭的人頭豬陰龔豬靚相

同同事講電話

同普通男同事傾電話

同普通同事講電話

好甜咁同同事講電話

同男朋友同事傾電話

阿龔唔出場就咁隔空過場都覺得好甜
我係咪冇得救了

一陣預告

大家一齊興奮

迫迫Chanel賣呢樣可以致富啊

啲語氣溫柔到
幾秒都咁甜

ready好啦

錫過嘅普通男同事

baby blue

淺藍色情侶裝

個預告甜到咁嘅

喂食呀

餵埋飯拍拖日常正式開波

龔總監：佢有啲咩唔滿意 叫佢黎搵我得啦
媽呀好Man呀

預告好甜喎

喂呀
咁光明正大係尋寶圖依泣點得㗎

襯曬情侶裝餵食仲要尋寶圖班人發現咗

嘩~個預告閃到我丫，又係公司尖叫

佢地想同事自己發現，但啲同事覺得佢地不嬲都係咁，feel唔到有咩特別

最後捉住水水隻手話有咩叫佢搵我 大個仔啦總監😍😍😍

我有冇眼花 尋寶圖班人係咪企埋咗一邊睇

我都係呀

突破盲腸

餵野食

星期一又要返工睇live 又要掩飾自己個花痴樣

預告又睇到我傻笑
阿龔好man

一個預告夠我loop多50次啦

好想瘋狂睇預告

快啲到星期一啦

龔生好man，佢篤你個頭叫揾我

總監大人好Man啊！膊頭果然練好啦！

尋寶圖眾人：得啦，明架啦，同事呀嘛

預告勁甜呀!!
又情侶裝又餵食飯!!!!!
從來都未試過咁期待過星期一既來臨

睇完預告我又開始傻笑

怎料... 冇人覺得係宣布咗

個預告好甜呀！！
要等兩日好漫長呀！！

供水線越睇越甜有排j

龔水黨呢幾日好忙

我地呢排比劇組過份寵溺 第時要等番個幾兩個禮拜先有主線點算

唔洗驚 有過場嘅
就算好似今集阿龔冇出場 同阿水隔空講電話
睇到都覺得甜

我等左好耐啦

我想睇龔燁玩cls

好想快啲到星期一呀， 工水正式拍拖唔知有咩玩呢

換眼鏡？

唔洗驚既~
就算無主線都好，就咁過場都已經夠（當然有主線就更好啦）
相信佢地既過場都會sweet到爆炸～

淨係預告已經覺得好甜呀

呢個預告有排大家J重睇

呢種地下情正過蓮輝個隻
利申：蓮輝都好睇

已經J重睇緊

被無視嘅地上情 = 地下情

頂好甜~,叫人點等兩日

佢哋個地下喺地面尋寶圖

其實佢哋要人知，首先要阿叔信

無限Loop返尋日果集

比群姐知都得 佢上次一個電話唱到呀龔係狗龔

由琴晚2025開始傻笑到依家冇停過揮手區

BTW, 大小姐用果張相好靚仔喎竟然

唔錯唔錯 果然好高質

個個都知啦「普通同事」David都明

然後阿龔人形牌後面係Jenny既人形牌

好開心呀，浪漫完之後咁快就有搞笑嘢睇，真係好愛龔水，好愛開心速遞台前幕後呀！

大小姐：放得喺我office嘅嘢，梗係要靚架啦

頭先再睇預告，甜到咁，點捱兩日

已經loop緊預告

好忙呀我地呢兩日又要loop534又要loop預告

仲有舊嘅主線過場

仲要追post

大小姐
我要十打

大小姐，我想一個打十個

因為大小姐覺得佢係二房嘅人

預告捉住水水隻手個下好man

頭先已經loop左5、6次，真係停唔到唔loop，再睇真係怕有糖尿病

哩兩日不停係咁loop住534同536個預告，好快就到星期一8點㗎啦

有兩日追翻曬同埋再loop

翻咗成個禮拜工終於都放假鬆一鬆
但又好想快啲到星期一睇龔水放閃
矛盾大對決

我之前都無咩點跟開條線真係要翻睇
要加入龔水線大家庭
好想快d到星期一

Sorry講少咗，因為我啱啱已經loop咗30幾次 我諗我呢2日會睇100次以上

between, 感激IG自動loop video呢個function

有冇絲知手機可以點整gif?
好想學整gif下星期一可以自己整
雖然手機既龔水gif已經就黎塞爆

呢兩日就mytv 重溫狂loop幫忙衝收視啦
冇咩事我去狂loop 534

有GIF maker呢啲app嘅

甜酸苦都齊 聽日都想再睇翻曬

ImgPlay呢個App都好好用架！

我試過但一入去mytv super佢就話不支援

好等我研究下先

睇預告都笑到 播個陣仲得了
loop住534同預告星期六日就好快過 跟住又有新嘅再loop
笑到比屋企人問係咪有拖拍

開心過自己拍拖

嫁女嘅心情

Treegun的心情～
如果Treegun知道總監大人呢個超級荀盤真係做二女婿，實小得仲誇張過我們

loop咗個預告10次都係忍唔住tree gun老懷安慰笑

無人阻止你 放心去做啦大家都會開心

笑！

其實我忽然諗，
琴晚會唔會係水水人生中既第一次告白？
之前應該一直都係處於等人表白／俾人追既角色。
但琴晚居然主動對阿龔表白

證明阿龔係佢心目中絕對唔係有返啲好感咁簡單

預告開心到我尖叫

實在太鍾意呢幾幕，忍唔住repost

From 主post

ezgif

終於追完posts，好有成功感

出咗街見你地講到咁hyper，忍唔住上ig搵片
Loop咗成個鐘

希望阿龔可以去熊家住，咁就可以去到邊都睇到龔水

對面個單位等緊佢妹豬一定都好開心 成日見到龔仔

唔會阻止你，因為我都係到狂loop緊，不能自拔

快啲請龔仔食日本黑提啦

留名
咁快爆PO又去到十幾頁
今日忙到癲只係晏晝去過大廳推兩下
不過見到預告星期一係龔水
追下PO先

大家記住用mytv super 睇推高收視 今日完整咁睇左5次了

係咪要片頭片尾都要睇埋先計

不過話時話阿龔連少男呢個弱點都冇埋，阿水咪全方位畀阿龔食住冇得反擊

係咁叫龔生食蕉連皮

噚日太過興奮，瞓得兩個鐘，宜家緊眼瞓，但又想534， 點算呀

Stanley話夏天有熱辣辣場面 相信到時一秒召喚少男龔出黎啦

啱啱先睇到536預告，總監大人好man呀

好多人揮手

我都想知係點計
我今日係不停重播再重播534，真係由唱歌播到預告

想問你哋喺ig邊到loop片㗎

言語攻擊對阿龔造成0傷害
阿水嬲嘅話阿龔仲會再開心啲
可唔可以有集寫阿水唔奮氣搵阿龔弱點，然後嘗試玩鳩佢，譬如整到office好污糟咁

唔太明，咩片？

我想問不斷replay計唔計架?我今日係公司全日播住。完左就禁replay,不斷loop.

睇完個預告都甜到糖尿啦

我估應該要出返去再入去先計個點擊率

我仲未追完呀，又要狂loop534，又要追post，我就嚟癲㗎啦，但 “我願意”

有冇好人有預告條link
我miss咗 揾極都揾唔到

今日返工冇得用電腦睇，唯有個腦全日係到loop龔水

去編劇ig

浪費晒

ig loop 預告片？

我長期follow #龔水 有人貼就loop，間唔時有人會recap 早前集數相同片，睇返好開心

我喺ig search hashtag (標籤)嗰到search"龔水"..已經好多野睇
好多粉絲畫畫好靚，好勁!!

瞓啦，要夠精神先可以再不停loop㗎嘛，同埋仲有星期一嗰集等緊你㗎

恩人

話唔定其實係常客黎 阿龔都話係水水度住過好舒服

唔該巴打

根根都可以成日見到妹豬上門送鹽焗雞
可能到時係龔水一齊整

tree根係咪都好鐘意阿龔

長袖善舞、學識淵博、前途無可限量，TreeGun 直情鐘意到半夜都笑得出啦

知道咗肯肯定老懷安慰

知道咗應該無時無刻都笑到四萬咁口 對住阿龔流曬口水

Youtube段訪問好正
Stanley講起曹水戀個笑聲好魔性

幸福嚟得太突然 下集又主線
我胰島素都準備好啦龔水請隨便落糖加甜

甜到糖尿上眼 就嚟盲啦

啱啱返睇返第一個post
好想同當時嘅大家講，我哋得咗啦

剛剛開左534睇，即刻精神晒，又再追緊，一睇呢集即刻醒晒

我琴晚好開心咁瞓著 啱啱又loop咗幾次

請傳授菇大C嘅安睡技能如何在任何情況下都可以一秒入睡

雖然我琴晚都係好快咁瞓著咗
成個人安心曬

我loop嘅時候，發現左樣野。呀龔係直接叫根叔做呀爸law未得米就已經女婿mode.
(正常會講，如果你唔想你呀爸，或者根叔/treegun。而唔係講如果你唔想呀爸話你)

YouTube段訪問片Stanley係恥笑mode on咁笑阿水同曹總

總監大人刻意省略
今集都得米啦 遲早都咁叫㗎啦

阿水幾時跟佢改口叫龔友做阿爸唔係世伯

我係第一個post尾入嚟

其實吹頭嗰集我都留意到
阿龔問阿水做咩喺公司吹頭嗰時，阿水係話: 阿爸囉..唔夠10度唔俾開暖爐呀..
阿水唔係講"我阿爸"，係講"阿爸"..共同嘅

我唔敢偷懶 片頭睇到片尾refresh左再睇 好驚佢唔計 頭先又睇左2次lu

1月1號過場

3e: 家姐咁夜你仲同邊個傾電話啊訓覺啦

係喎！

電話512g幫到你

無你鼻鼾訓唔到

龔燁之後咪要硬食⋯⋯？

第一個post第一頁已經存在
睇住佢地開花結果真係好感動

之前係媽呢空隔離都訓得着啦 冇事冇事

龔燁係水水身邊先瞓到

應該係瞓得到，瞓得好

多謝龔水醫好咗我嘅Blue Monday症候群
凈係條預告片已經甜到咁點算 阿龔呢兩集好夠霸氣同firm咗好多好鬼死正，睇嚟最近真係要戒下糖先得，如果唔係實糖尿啦

下星期一會係baby blue Monday

其實理論上,唔計佢係大小姐,財務部總監同市場部總監係咪平起平坐

一個係CFO一個係Director
唔計個姓大小姐都係高級啲

理論上係
不過大小姐好似可以唔批錢比marketing

我今日都係咁無聲用公司電腦狂loop mytvsuper，唔理啦不停重播咗先 久唔久又望一下，做到尾五分鐘又忍唔住睇，明明好忙都睇咗兩次
啱啱返屋企又完整loop 好想呢集打破1月1個紀錄龔水黨加油努力loop
(而家都係電腦loop緊邊追po)

其實過試用期係咪即係可以結得婚？

成為正式男朋友啫
如果真係講到結婚應該係再加集之後

挑戰阿龔底線下話

正式錄用係咪會解瑣新功能

等睇阿龔追問水水自己試用期過唔過

龔：媽呢空，其實我地都一齊咗3個月啦，應該過咗試用期要簽紙contract

但534阿龔連水水頭皮都直接接觸
我諗佢嘅潔癖喺水水面前會無限放寬

大家諗緊咩⋯⋯
睇怕未過試用期已經join埋熊家飲茶喇

頭皮佢都冇問題喎
我建議搞亂阿龔屋企 或者阿水可以餵阿龔食樹根嘅鮑魚

食屎妹豬

例如被阿水噴到成面口水個樣都仲好enjoy

仲有抹屎紙巾抹汗嗰次係阿水面前完全冇潔癖可言

踩上去service apartment 做女主人 著住去街衫大字型攤上張床度⋯⋯食薯片

阿龔對住水水，好似對住女神咁
講得俗啲係放個屁都香㗎

我諗阿龔其中一個弱點，就係有其他男人對水水示好
少少佢都忍唔到

我，每次重睇都好滾動

個人太激動成日打錯字，各位多多包涵

諗起真命騙子Jenny FF嘅跳窗劇情
cls

蛋撻Kim幾時發現自己被騙

好想睇
啱啱先一齊都甜到咁 我哋又咁開心 之後仲得了嘅

you are not alone

辭職嗰日早已俾水水淋群姐啲拖地水

頂 差啲唔記得 最經典係呢個
treegunw睡衣都唔弱

着得好開心

水水千搵萬搵龔燁嘅弱點，
原來根本就係自己

老土得黎，我受啊

淨係ff佢地邊鬥邊放閃，我已經不行了

正式錄用之後咪可以上屋企？

其實正式公開係咪已過試用期

未解瑣都上得，仲過可以沖涼食飯過夜

上男方屋企刺激啲

蛋撻kim同龔燁地位爭太遠，知道被騙都應該無下文
Cao總知道比阿龔呃，就唔知有咩後果喇

佢哋閃我我可以呀
呢幾日瘋狂loop預告同534

想睇佢地係新威龍廣場再同蛋撻kim交手

水水會問原來個apartment咁大㗎
點解之前會比同事話似劏房㗎

阿龔就一個寵溺眼神望住水，摸摸頭

再ff落去就今晚都訓唔到

仲有俾水水用洗包魚刷嘅水洗頭呢

我講緊龔總監嗰邊

龔燁實鳩噏過到關

過夜
好想睇阿龔居家look未出過 （treegun睡衣唔計）

安仔話發現二姨有個好平但好好用嘅風筒嗰套係咪佢自己嘅居家服

啱啱都有諗起
但想睇最原生態喺自己屋企嘅阿龔

我就係諗有咩係過咗試用期先做得
有咩要解鎖

試用期第一日就kiss
之後就唔知呢

總監大人個apartment都應該有個衣帽間可以解瑣比水水參觀嘅
示範點樣襯完衫都唔使收埋

次次上親去都帶定支靚紅酒喎點會唔鐘意呀

想睇佢屋企有幾整齊同乾淨
定係會係嗰種咩傢私都冇求其得張床
始終service apartment都唔係自己屋企

去劏房參觀

其實佢兩個都咁貪靚
真係要一人一個衣帽間先夠用
龔燁你要加油快啲買大屋呀
水水將來試完衫要收返好定可以亂放就睇你喇

普通同事都次次靚紅酒
身為男朋友上去諗住攞咩

無限恥笑

經過一晚都係keep住嗰份甜笑感覺，係房仔呢邊講下感受

由睇到阿蟹中環夜晚點幾鐘收工個ig story就直覺認為係拍龔水嘢 記得我仲估係總監OT完阿水等埋收工之類劇情，當然真係無諗過會拍咀戲 同埋如果我琴晚無睇live被劇透咗咁睇可能無咁震撼，就好似youtube好多嗰啲外國人睇咗xxx嘅反應嗰類片，我估如果琴晚龔水黨前有cam影住都會係嗰啲興奮樣嗌呀、尖叫、彈起、渣實拳頭講yes、甚至眼濕濕咩都出齊

copied from wiki 白色情人節（日語：ホワイトデー；和製英語：White Day），源於日本，訂於3月14日。在日本，通常欲告白的女方會在情人節（2月14日）的時候送禮給心儀的對象，而收到禮物的一方，則會在3月14日回禮並告訴女方自己的心意。

一路loop一路諗真係好有寓意，白色情人節本身就係回禮回應嘅意思，雖然男女掉轉，而家係講女嘅一方收到心意然後去回應表示，但呢個回應並唔係單指2月14同3月14。最近嘅回應係指塊曲奇，再嚟就2月14日花籃，然後初雪同no.1甚至到一年前嘅lift內表白。阿水今集終於勇敢去回應返成件事，明明瞓咗都起身換衫主動約阿龔出嚟，劈頭第一句就講「係呀瞓唔著諗起你咁咪嚟搵你囉」，然後攞出塊餅逼龔一路嘅說話都係無迴避，而且講返一年前自己嘅說話都係事實啫（雖然預告剪接上嚇一嚇），再幫阿龔開導埋no.1個結，成個回應睇落阿水真係差在未對住阿龔講「做我男朋友？」難怪阿龔講嘅三個字係「我願意」

而阿龔嘅一吻回應唔洗講行動最實際呢下真係 阿龔嘅內心就係認定而家係媽呢空示緊愛所以唔用言語而係用咀嘴去回禮，仲有佢要諗一諗先作出回禮睇得出佢係嗰種一係唔去馬一係就要去到盡。如果唔係有阿水今次勇於回應內心情感真係唔知龔水要等到幾時先一齊到。不過阿龔未講「我愛你」呢三個字我有預感將來會有集提返，阿水會再次逼龔要佢講呢三個字出嚟

而家任何龔水主線過場甚至今晚同阿水講電話嘅同事我都唔想錯過好想睇多啲，對龔水嘅熱愛就好似龔水本身咁已經愛到不能自拔

學cao總帶隻全羊先有誠意

佢仲要Lam一lam啲口水

Service apartment 應該都包基本傢私啩，唔夠等女主人幫手揀
不過好似絲話齋始終唔係自己屋企⋯⋯
最好都係買咗對面勞生個單位

星期日熊家
水：邊個星期日晨早流流喺度搬屋嘈嘈嘈！（𢱑住頭開門準備鬧爆對面）⋯⋯龔燁？！

我覺得IG講一年三個月係由賤精來了計
但其實賤精來了未對媽呢空有好感所以先更正一年一個月
所以條片似真係今日拍

曹總發現被呃應該又好傷心跟住又唔同威龍合作 然後阿龔要去補鑊

想睇龔燁問阿水同曹總拍拖嘅嘢

曹總：死死，我不相信!不可能的!
曹總你都係食多幾碗痛心酸辣粉吧啦 都米已成炊囉

次次上去都長島到會就大檸樂
阿水嘅衣帽間會唔會遙遙無期

龔燁: 你地識啲咩 就算佢變咕嚕佢都一定係最靚嗰隻咕嚕

佢要儲錢買大屋俾阿爸同水水
應該唔會要對面間屋啦？
btw, 如果龔氏父子住埋對面，
係咪會見到龔友撩妹豬嘅情節

唔想有treegun 厚待特制鮑魚就去名人飯堂打包鮑魚 一人一隻開心share

可以租熊家附近

但而加嘅佢唔會再出賣女朋友嘅相俾Kenneth㗎喇啵 點補飛

Tree gun同龔友嘅關係由親家變情敵

但龔友只係一隻無腳嘅雀仔
唔會為咗妹豬停落嚟
tree gun唔洗擔心喎

未必要當面問咁尷尬嘅 好似阿龔偷聽隔離檯講嘢被豪仔送葡萄汁嗰幕咁 係初戀cafe聽隔離檯講曹總同死死嘅八卦應該都幾搞笑

又諗起呢三條友

提翻起出賣阿水張相呢件事可能要畀阿水追殺多一次 仲要呵翻女朋友 龔生今次大鑊喇

唔知會唔會俾女朋友係雲端發現好多偷拍相

佢成日好堅持九肚山
唔知點解覺得佢會想住返嗰邊

我覺得可能九肚山想成功咗再住翻
正如衰仔一開頭都係想專心事業唔拍拖咁

阿水：你可唔可以話我知點解你部手機咁多我嘅相啊仲有啲P圖喎你真係好鍾意我喎
可能會咁？

重溫唔知第幾次，開始留意背景人，路人甲，想話演唱會kiss cam個到， 龔水後面個男路人甲表情好好笑，好肉緊留意龔水鍚唔鍚 搞到之後再重溫好難忽視

好期待摸頭殺再出現
我已經訓唔到

未來既二姨丈：
呃...心如，因為我最近手頭上趕緊幾個好緊急既project，所以有少少失眠，可唔可以借你二家姐過黎我屋企訓幾日..你不如聽住錄音先....

《開心速遞》監製林建祥昨日接受《明報》電話訪問時劇透，他笑說：「現在所有觀眾都知『龔水』拍拖了，但在《開心速遞》的世界裏仍是秘密，未來「龔水」在公司發生很多趣事，之後才公開情侶關係。」

From:

每分每秒每一刻都仲諗緊龔水。真心覺得之前有絲（？）係excel打嘅劇情可以拍到2046

很喜歡林監製那句《開心速遞的世界裏》，就係因為喺嗰個世界裏面發生的事情是我們日常都會發生，但係又會可以咩事都有超符想像的結果，夠cls，先令到大家咁瘋狂。全城為香港的電視劇瘋狂好似已經成個世紀冇出現嘅事了。

我自星期四晚播完開始，前後用咗成差不多六個鐘，終於追晒廳同房全部post了。今日終於可以從重開口同大家－齊討論！

YouTube?

呢兩日追post追得好趕
又要loop534，又要loop預告
好忙

感覺上依家都係附近，
所以之前boxing day話行過，阿水都信。
同埋成日可以扮得閒心血來潮突然上熊家

係，噚日追島仔27都追左4個鍾先追完，仲未追大廳223，223爆得太快
又要loop534，預告一開又不能自拔咁不斷loop，點算

534太精彩，每次睇都覺得咁好快完，都唔似播左22分鐘

我今朝又再睇，我有三個mytv super account，所以用三部機輪流睇，為40點略盡棉力。
我覺得自己太癲。

我開始睇返好耐以前既龔水po發現原來自己講過d咁既野

然後發現原來好多人都希望表白一刻龔生唔好講咁多用行動證明
結果龔生超額完成任務終於唔係表演花式自殺而係花式360度環迴擁吻
算唔算係集氣而成既結果

其實咁樣表白同開始都好浪漫
我依家一諗起龔生飛撲埋去擁吻女神都忍唔住tree gun笑
總監大人呢次真係做到嘢 睇到我好鬼開心

公司唔公開但繼續情侶裝放閃曬恩愛咁仲算地下情咩
阿龔幾時以男友身份上熊家都好想睇呀

當Ivan當水水係阿龔嘅紅顏知己，
Isabella稱阿龔係水水嘅好朋友，
連同龔水冇咩交流嘅John都覺得佢地一齊咗仲幾襯，
咁公開同唔公開都

係
幸福來得太突然我足足loop左成晚先知自己唔係發緊夢

其實星期四阿龔一錫埋去嗰刻，我第－個反應係，唔怪得Stanley ig live 潛水成個月，低調得咁緊要，就算阿蟹live佢都避開晒。可能怕萬－漏風聲，又唔想講大話，所以全封口。多謝劇組全方位封鎖劇情，大家才有咁大驚喜，成功達到預期效果，夠晒震撼！

公開=old news
唔公開=緋聞
其實冇分別

喺公司永遠緋聞係最好傳嘅
當事人唔認/尷尬先有意思

對班花生友嚟講，公開咗光明磊落仲有咩好玩

同意
咁樣直接地攬過去錫
個效果仲好過講我愛你
一來可以更直白地展露到阿龔對水水一直以黎壓抑住既愛意
另一方面係，講我愛你最多令觀眾覺得
但直接錫，觀眾嗰下係
一定會永世記得呢一幕

咁會唔會屋企人踢爆佢哋地下情先呢，咁先可以family day飲茶嘛

可以光明磊落咁比人笑
等睇霸氣龔+怕醜水

唔通尋晚講電話就係鋪緊呢樣
如果大家姐喺屋企應該會估到

岩岩睇返，Stanley同蟹蟹做表白強吻場戲果陣應該嘴得好肉緊，Stanley個嘴痴晒蟹啲嘴膏佢地真係好好戲

佢倆個拍類似Tom Ford 嗰類唇膏廣告一定好正，兩個都五官標緻，唇形好靚

最後可能只係得返大小姐一個以為若水無同佢眼中釘一齊然後傻清同Terry會話…
清：阿龔同Mary姐好襯呀，我喺Marketing嗰陣都覺得佢地一齊㗎啦
Terry：家姐呀，之前同Mary姐講秘密佢都唔介意阿龔在場，佢兩個一齊咗好耐㗎啦
蓮：我豈有此理呀而家即係全公司得我一個最遲知
清+Terry齊聲：係呀

我都見到，後面啲臨時演員都好交到戲

好想睇佢哋輪住着一件衫
啊龔西裝外套俾水水着
如果可以有着恤衫水就好啦

所以專登揀星期日夜晚拍，如果唔係俾人見到影埋放埋上網就會無咁爆

可能封埋現場

熊家唔洗瞞啦
不過可能阿龔照樣平時咁買餸+紅酒上熊家無特別表明身份，然後妹豬上嚟借鹽之類所以先同阿水講賣剩蔗然後阿水FF劇情最後先急不及待向全家宣佈

重點係黑絲眼鏡！係近期拍龔水先有帶㗎

演唱會場戲好似都係監製親自操刀。
Btw，呢場戲成本應該好貴，睇落完全唔係平時TVBＤ演唱會場口，就咁cap啲演唱會片段就算

追哂post
Tvb 那段近期拍啦
黑絲龔嘛？

可能佢地都係供水黨
如果我喺佢地後面，我都交到好好戲

大家都覺得佢唔好出聲最好，費時衰多口
直接行動，加上連龔水黨自己都唔信會有嘅強吻
真係超額完成任務，今次100分

而且仲要有唔少臨演，成個setting都好認真，真係好用心啊！

的確瞞得咁埋，今次回響先有咁大

會唔會都係龔水黨

我覺得最經典真係不問世事嘅john問jenny佢地係咪一對

劇組好了解龔水黨

所以大家見到嗰一幕先會咁震撼！零舍開心！總監大人終於無躂Q！

勁好睇！！！阿龔紅唇我得架

瞓醒懶緊床都要重溫表白果幕
笑住去刷牙洗臉

佢一定係知成日俾人笑佢小學雞
所以一次過爆哂出嚟
然後開啟咗熱戀中嘅霸道總裁mode

可惜個全景setting出現左一秒都唔夠
又係時間關係
我覺得應該仲剪走左好多我地好想睇既野

劇組應該跟po跟得好貼

如果呀蟹做化妝品代言拍唇膏廣告已經預定島民會去搶購 一齊試下錫錫不脫色嘅威力

但係嗰種認真法真係估佢唔到，電視劇少見，竟然兩pair臨時演員都要咀

吸血鬼咪紅唇咗

搽咗唇膏帶埋眼睛都係好靚仔

已經識背534對白,星期一

係喎，但係佢冇試過淨紅唇

黃生都有睇演唱會，佢咪都見到kiss cam嗰幕

我嗰陣仲以為個客會問佢點解唔咀落去

識背都仲係成日想開黎loop
今朝一起身又開黎睇下醒醒神

如果我做到呢場老臨，我仲好戲嗰佢地

震撼過當年子華同Do姐

我534嗰集無追半個鐘post，入返大廳，覺得睇得好唔順
原來係222之後，我以為224係223，跟住睇到224，先發現miss左223成個post
我無諗過，半個鐘可以爆咁多post架

係翻loop都唔使fast forward先勁呀
平時啲集數，我會fast forward某啲情節架

原來有人好似我咁架
我兩部電話，一部芒post，一部不停翻loop ing

有聲，絕對係有聲

lm

我都以為佢會咁問然後俾羊羊知道

唔同年代唔同代表啫
希望十年後又有人拎返龔水出嚟同後輩做比較

我都以為會，跟住個客見到係阿龔影低咗所以之後羊羊佢哋係睇緊電話mon係嗰張相，一秒之間FF太多

+1
黃生可唔可以認真小小睇演唱會 miss咗重點啦

因為黃生話佢老婆係華仔die heart fans，睇怕黃生都係陪老婆，自己就hea睇，所以跟本冇留意大銀幕影咩觀眾。
呢個解釋大家認為ok嗎

如果個客講咗句：咦，原來你都有睇，唔怪得尋晚嗰場kiss cam嗰度有個人咁似你，係喎，嗰個你女朋友嚟㗎？好襯喎你地

即刻又可以上秘密網

其實我有一刻以為佢係坐後面嗰行，
因為日日睇都厭，所以無留意華仔，反而全程食觀眾花生

我都係咁諗
見黃生無踢爆就一秒諗，
唔通有人擺咗佢地尷尬kiss段片上網所以咩咩佢地先圍埋一齊睇電話？
最後都係我諗多咗

唔知點樣可以申請去做臨時演員呢，有時見係初戀cafe 啲旁人都好有戲，如果係龔水劇情，我唔要錢唔要飯盒都做

大post有人講係上環拍喎

係無一個位可以skip, 真係每個位都咁好睇所以好讚成上面有絲話點解22分鐘咁快完，一下子就做完

半個鐘頭前仲係我屋企樓下， 番禺？！

但又唔會覺得好急喎，成個過程好順暢

係！冇趕收工嘅感覺

我睇到嗰段時，仲以為黃生會問阿龔，係呀，你同女朋友去睇，點解唔錫落去，怕醜呀

係呀，但534完全好順暢，每一part都唔可以miss

而且翻睇咁多次都唔覺悶

我都係喎，睇完電視，就到電話，跟住pad，不斷loop

sorry，㩒錯負皮，黃生就係唔認真先見唔到呢幕，可能當時佢玩緊手機

個個訓哂覺以為係添

諗住今日開始重溫龔水集數，點知一開機見到534又忍唔住又睇，幾時先可以重溫呀

每次到世紀一吻，心情都仲係咁激 緊係無第一日咁激叫左出來同眼濕濕

睇咗咁多次見到龔生咀埋去都仲係會尖叫同做goal嘅動作

每次見到阿水開始迫龔，都跟住心跳加速

我同跌打酒絲－樣，都係呢三個組合。

一見龔生甩marketing班女底開始日劇跑就開始陰陰咀笑

一見到龔生收到阿水電話嗰驚喜樣就開始興奮

不要過度悲觀
就咁睇534個集
Gimmick 大到....
呢度連爆post
新聞、網上媒體就係咁賣534
你係大粒你都識計數啦？

至於繼續放唔放龔水日常
我絕對尊重演員意願
知道大家私下frd底，有繼續拍落去就夠
我覺得仲有意外驚喜

所以我支持之後有break過下冷河
過場都ok啊
劇組連戲做得真唔錯
呢套劇有咁多條線
都要平衡一下

連戲呢下真係好正，琴晚幾秒我都已經笑到傻

反而諗依家會唔會想地下情，阿龔特登食飯唔痴尋寶圖，搞到啲人仲覺奇怪

我就覺得出埋週一個集就停一停先
反正加咗集
慢慢玩落去都得

536仲要背對背坐 講講下仲要捉手仔 想唔明顯都難

尋寶圖眾人：咦，Mary姐，點解呢排唔見阿龔落黎搭檯吃飯既？你知唔知點解啊？
水：我點知咁多啊，我們普通同事黎架咋，你問我我問邊個（Sam虛樣）

如果唔批錢，咁個market會唔會真係停左架

龔生有大龍生怕咩

水水想地下情而阿龔想公開先好睇，又可以玩水水

我覺得536其實係必要既
擺落星期一出都好
畢竟兩個人關係岩岩確定，係需要有一集專登去說明返而家既狀況，同時俾返啲實感觀眾。
536播係最好選擇，
一來夠緊貼，比較有連戲feel
二來有個星期五六日俾大家過下冷河消化下

之後關於主線出得密既問題，
我覺得頭兩個月因爲蜜月期出得密都好正常同埋應該都唔會引起人反感，各位絲唔洗諗到咁擔心既。

反而我地更應該好好享受呢一個moment
遲下過左蜜月期+顧全大局
可能分分鐘真係2 30集先有一集主線
所以比起驚同擔心，我覺得更應該享受同珍惜而家既時光

Aggerrrrrrr
想話我地龔水黨真係一班飽食檸檬飽經煎熬嘅成熟cp黨
一出少少甜就已經驚甜得太多
幸福來得太突然唔敢太幸福

無錯，其實loop 左咁次都差不多識背了，但每次去到最後5分鐘都會好緊張，屏息靜氣咁睇住關鍵一刻，再講多次嗰一個字，好正

咁又未必去到 2 30集
可能去翻正常
十集一主線

我都係，唔哂出場都覺得sweet

拍拖後第一個工作日再講其實真係好合理喎
講真龔水過場都好多，就算之後隔星期先一次主線其間有過場都ok呀 我睇返主po好多唔係平時留開言都浮上水留言講好鐘意龔水一齊同好想睇下星期一，點解龔水黨唔積極啲呢

其實又真係唔需要太擔心其他觀眾會反感，凈係睇吓534嗰晚大廳瘋狂爆post狀態就知，就算唔係打正旗號嘅龔水黨，仲有好多其他觀眾喜歡呢條線，佢哋只不過冇我哋咁all in龔水。

可能我多慮了
因為太喜愛呢條cp線

放咗少少負，抱歉各位
經過534，我真心放心哂編劇安排
就放長雙眼睇好戲啦

好懷念以前stanley龔水日常，之前話463之後驚劇透幾時係一齊唔出，諗住係一齊之後會回歸，點知比班娛記攪到唔知幾時有番龔水日常

呢個真係可惜咗啲，如果無嗰件事我相信534未出街前都未必爆劇情，但售後服務一定唔止咁少

睇番youtube tvb weekly個訪問，有14個dislike, 有人話係咪曹總嚟

熊家合照但係未計女婿

拖曬喼咁去番禺？

好開心水水終於出多啲story，龔生都要啊最近唔見龔生有po開心嘅story

阿叔happy birthday

去番禺都要喼咩
不過可能講熊家好多嘢都要帶
開喼之後俾tree gun見到裝晒啲無謂嘢
大女婿二女婿自己去

另一半都係得David姐啫
女婿緊係幫手揸機

阿叔好得意

阿叔個樣好好笑
見佢好似食緊個蛋糕仔
阿叔生日快樂

女婿們真係有份去，定只是大家希望佢哋有份去？呢Ｄ旅遊特輯贊助好似成日都贊助家庭去，因為始終係宣傳推廣作用。

永遠負責捧蛋糕嘅蟹蟹
成日負責比驚喜令人開心，希望佢自己都日日開心

除咗件外套成身格仔都好好睇
阿叔除咗污糟之外其實都冇乜野啫

無記錯阿叔好似登六 就咁睇真係唔似

係後面嗰個係唔係00攞住個相機？

似工作人員多啲，咁即係孫女婿都無份呀

如果孫女婿都無得去，咁其他兩個大二女婿應該無機了

係喎 聽到David話happy last day 59th
真係唔似

我覺得呢啲廣告式
應該係廣告商會指定邊啲人去
所以就算啦

完全仲係好young好活潑！

咁唯有返嚟講阿龔掛住阿水
其實可能只係去咗兩三日

等睇女高層買咩手信算啦

我係廣告商就指定龔水去啦
因為有班傻婆明知係廣告都仲會不停loop嗰集

啱呀
玩下手仲可能有朝聖團

唔止傻婆㗎,仲有我

大女婿都有份，會唔會二女婿都有份呢

去登台咁款

睇翻之前報導
感覺地下情會keep住一段時間
阿龔會否因此唔出現住？

星期一如果阿叔知就即係熊家知,所以話唔埋

女高層返嚟就會有藍色Channel袋收???

阿龔都同熊家一齊飲茶，應該溶入熊家中㗎喇

阿叔係登六，佢上次宣傳活動講

係喎
唔記得咗

應該會有新定情信物
水水ig可能會有驚喜呢
總監大人實mark住跟住秒回

都有可能喎，上次個路透送袋嗰場，阿水係拎住個旅行袋，唔通係接返去番禺嗰集，去完返嚟，阿龔接佢。
以上純粹ff

呢個post挨唔挨到到禮拜一

實挨唔到，我準備今日同聽日無限loop完再打看後感

我都係新嘅龔水黨啊
想問下咩係CLS野

cls野=痴撚線野

CLS=黐撚線簡稱
我會解讀為一啲無厘頭搞笑劇情

咁唯有大熱天時停總監間房嘅電
西裝龔就要去尋寶圖癡冷氣

停埋service apartment（其實係咪公司比錢佢住？）
結果要入住熊家

選戰唔係好多套咩？

究竟有冇仇家要報復阿龔想睇佢對女朋友扮慘

大二三房輪流玩佢？

479最尾兩個大褸加冷衫算唔算？

今日係仲不停咁loop緊534, 就算畀屋企人笑我都唔理, 真係估唔到自己可以瘋狂到呢個地步. 我仲未估計到自己會loop到幾時, 但可以肯定, 星期一嗰集出埋之後, 我會loop埋536.

本來都諗過寫返一篇觀後感, 但呢度好多巴絲實在寫得太好, 已經寫出咗我嘅心聲, 睇到覺得好有共鳴, 所以放棄了. 不過都想講幾句: 編劇寫阿龔用突如其來的長長一吻嚟回應水水, 我覺得恰到好處, 可以表達出阿龔之前將自己對水水嘅愛意抑壓得幾咁厲害, 呢份愛意有幾咁濃烈, 仲有佢對擁有水水嘅渴望有幾大, 嗰一刻如果阿龔用說話回應, 又或者只係輕輕一吻的話, 個效果似乎就無咁出. 當然, 演員演繹出呢份感覺實在應記一功! 只有好劇本, 沒有好演員的話, 作品唔會咁成功打動觀眾, 令觀眾全情投入~!
總之, 多謝開心快遞團隊!

三太好似同佢冇咩仇口
不過大小姐同Jenny就大把

記得之前有個post係講4大長老跳hiphot，呢個會唔會係熊家撻撐阿爸個做型

上次喺cafe爆秘密網有三太花生，搞到大龍生嬲

啱啱睇返斷水前嘅所有龔水
睇到燁來燁愛你嘅三連擊都仲係覺得好傷心
即刻loop多次534定定驚先

我而家打算從頭將佢地既集數再loop一次
岩岩先重溫完215，個感覺真係好微妙。

三太淨係話佢精甩邊
同埋三太咁易氹唔會有咩仇口

我都諗住喺呢2日睇晒佢 睇完再繼續無限loop 534

這個有得諗，tbb marketing 應該宣傳下了

一氣呵成睇哂呢一年嘅成果同之前皇帝唔急太監急咁慢慢追個feel真係唔同

其實每次睇阿龔係中環接水水電話時都見到後面個惠康廣告，但就一啲都唔介意再睇多次愛這集到達見到任何廣告都唔會反感

btw, 其實我見youtube 個cut 係無惠康個poster 既， 咁即是my tv super 先加番？！

呢兩日爆哂po啱啱終於追哂
由做cd rom到為咗追呢個po/龔水開acc
今次534終於忍唔住想留言
真係好激動 今日都仲tree gun笑緊
希望之前嘅發展除咗繼續甜同cls之外 私心想水水喺相處之間知道死賤精之前為默默佢做嘅嘢 例如為咗追佢得登由新加坡番接龍
劇組今次真係好波都想多謝喺呢度嘅大家令我堅持追落去先等到一齊嘅一日
第一次留言多多指教

有事可以扮三太fans

今日終於係3月16號啦
喺呢個咁特別嘅日子，當然要做下mcq vol.8慶祝啦

溫馨提示：最後有彩蛋，不過大家睇到彩蛋之後唔好太high而唔記得咗㩒submit

相信呢份mcq難唔倒日日loop534嘅大家，祝大家順利攞滿分
最後問卷部分除咗情侶裝投票同最佳助龔員選舉之外，仲有之前講過整嘅入坑集數統計，純粹八卦想知道大家係喺邊集開始追龔水線
仲唔快啲send畀身邊所有龔水黨一齊做下

多謝妳呀！太偉大嘞，已經係第8輯！loop多次534之後，溫下書就去做！

覺得自己太低分,由其係534都錯一兩題,睇來睇三四十次都唔夠,等我繼續睇先

Satok絲好快手!!! 準備食飯但見到決定做埋先食 我啱啱翻睇到378希望可以拎滿分啦

表情篇，我衰晒咁濟

我有樣野想問
你地覺得演唱會飛係龔燁買定真係抽番來?
水水應該係響自己公司買公事包俾龔燁，咁先有員工優惠
但係點解佢地有得抽獎?
乜唔係啲百貨公司抽獎係員工及其家屬不能參與架咩?

我都記得有花生架。雖然我好低分，但係拎得－分得－分嘛

Channel 信惠頸巾
現實係咪真係有

辛苦晒sat絲，要溫下書先

117
loop左一日一夜都係答錯添
無咩事我出返去繼續loop534啦

好似已經有絲數過包括我自己不過我覺得咁歷史性一刻點都要加入mcq

變態題種又出現
今晚翻到屋企玩最新mcq先

我懷疑自己loop得太多次所以出現幻覺，開始分唔到先後，得111分

BTW, loop咗咁多次，真係好鍾意阿龔果句: 差唔多姐，頭先，你同我示愛喎...嗰個語氣

好冧好pure好true

阿水話比機會阿龔
阿龔個反應都好正
係諗唔到阿水會咁講
「下。但係我唔可以放妳係第一位wo」

loop左咁多次，我最鍾意阿龔講我願意嗰句，真係好有結婚時同神父講嗰種語氣，唔知會唔會寫到佢結婚

究竟龔水今晚係幾時嚟個世紀之吻

會唔會確實時間係過左12點架

其實我有諗過水水係瞓唔著再出去，阿龔佢哋又做完嘢準備去食宵夜，會唔會有過咗12點，變咗3月17嘅可能性?

而家要出發去中環架喇，記得帶定凳仔霸頭位

張張gif圖調轉播有另一個感覺，覺得自己好變態

嗰陣阿水瞓唔著，同房嘅心如好似唔喺房，應該未瞓。同時間，市場部搞完活動，可以仲有地方食日本菜。
咁應該係一個開始有人會瞓覺嘅時間，但又未去到好夜，仲有地方食嘢⋯

我估10pm-1:00am左右？

個摩天輪好似熄咗

而家講左我願意咁結婚講咩好

唔知點解調轉之後有種水水做主動既感覺雖然真係水水表白先又係另一種浪漫
好正呀絲你真係識玩

次次三字梗都阿龔講，到時阿水講

摩天輪熄既話，咁肯定11點後，11點-1點鐘？

OMG調轉播強吻感更強，總監大人好S呀正呀
水水個欲拒還迎feel，前一秒仲係死傲嬌話比機會人
絲你實在太有才華啦！！！想比534個正評你

我都有咁諗過 唔知星期一兩位會唔會clarify返

116

yes I do

我自首狂loop翻之前個啲先

139
我腦殘記錯好多答案
同排時序成日都錯

辛苦哂satok絲!!!
岩岩做完
145分orzzzz
個告白時序真係好難，我完全唔知益左你同埋為自己係幾時講
係嗰到衰哂

我靚仔係出自邊集?

聖誕

益左你呢？
我個坑冇大家咁深

話說，而家呢個時間，係開心速遞個世界裡面，媽呢空應該開始係張床到典緊，回想緊同阿龔既點點滴滴，諗緊同唔同佢表白中

益咗你
為自己
為公司
都係我不是曹太

係諗緊回唔回應阿龔
阿水話係回應塊餅㗎

水：表咩白咩啫，我只係或者可能嘗試下俾機會佢咋

大家真係好顛，係度倒數緊
但我中意霸位嘅機會千載難逢之後可能成日都有當然要睇見證依個時刻
唔知呀水依家出門口未呢，搽定唇膏未

而阿龔呢個時候仲忙緊Marketing嘅event
加油呀總監大人! 忙完女神就嚟表白回應你塊餅啦

158/180
係時候去溫下書
呢排剩係掛住loop 534
搞到其他集數啲對白撈亂哂 錯到冇眼睇

但最後好有驚喜
多謝satok絲你咁快手 534出咗冇幾耐就set好題目俾我哋玩
爭取下次拎滿分

唔知陣間回應完塊曲奇，世紀一吻之後會去邊呢

唔知總監大人係幾點收到女神電話急call呢

大家都已經出晒中環霸位，之後去邊都死跟啦！

唔知邊到問水水定阿龔，佢地話當時係1點roll機？

Btw覺得其實龔生都真係幾有love generation嘅木村feel
唔怪得stanley都係ig致敬

Stanley 個ig笑死我，老爺就唱喇

咦，一講完佢都post咗story 同stanley夾咗添

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈，笑到我痴線

一啲都唔變態，我好鍾意，係超鍾意

我仲諗咗兩秒佢迎接乜嘢老爺
之後先get到係兩句嘢

I see no difference

得高清同低清嘅分別

前面集數好多都搞亂唔記得
要返去溫書

啲空耳歌詞

嗰幕完全係為偶像劇feel

摩天輪既話開到11點，
之後就熄。
如果係計3月16號表白的話最遲而家要表啦，
事關過左12點就唔係3月16號，會變左3月17號

所以而家係開心速遞世界裡面，
相信水水應該已經去到舊立法會門口等緊龔生。

笑死

表咗啦

360度緊
準備食宵夜/欣賞下夜景

睇咗咁多次534
究竟喺龔水橋係邊個表白
阿龔
阿水

個腦浮起 “和情人深深一吻來代替講話~好嗎🎤🧡”呢句歌詞
Btw新丁報到
俾朋友拉入坑一直默默追po
咁重糖之後都係忍唔住開左個ac入嚟搭嗲

你唔講嗰個係木村，我仲以為係Stanley，仲想問邊集阿龔咁造型添

個條變左龔水橋

好難決定

141 錯咗好多對白題
見到534圖片時序笑咗 satok絲你真係好有心思
我輸咗俾你個餐蛋飯

幾時組個團去遊覽一下龔水景點
朝頭早，首先我地去一去龔水返工既地點，D2 PLACE，
之後再去長沙灣廣場(新威龍廣場)既外圍遊一圈，
晏就一於去龔友住開間老人院－九龍塘護老院（搭橋護老院）。
夜晚我地就去竹園公園個籃球場到打個籃球，
深夜等個摩天輪熄左就去中環龔水橋遊覽，觀賞一下附近既景色。

有人用過呢首歌
雖然當時就sad sad地

我覺得呢條問題應該去到龔水個孫出埋世都唔會有答案

Welcome

絲嘅名好直接 歡迎歡迎

為咗令水水有番啲面子自我感覺良好我簡咗水水阿龔

歡迎 歡迎

117
loop得太多534 搞到前面嗰啲對白題錯到cls
係時候摺返電錶房度溫書
多謝絲打咁俾心機整vol8, 個彩蛋好正

haha俾預告baby blue 情侶裝衝擊親
啲信物大家用得七七八八啦

我
得
101
分

龔：媽呢空呀，其實你覺唔覺吖，好多人呢都話我同love gen入面嗰個木村好似樣
水：會唔會呀人地靚仔過你咁多
龔：話時話，你同嗰個松隆子都好似樣喎
水：會唔會呀我靚過佢咁多

嘩好似呀 連scenes嘅拍攝位都一模一樣

星期一就會有新信物㗎啦
想問satok絲會唔會再update番個信物list ? 依家多咗咁多,個list一定好有趣

Btw呀工冇揸車？定要去返event到拎車食宵夜

124/180
有一條圖片題真係以為係No.1, 點知唔醒起係flashback 片段

呀!!!!!!!!!!

依家已經狂loop 536預告
龔生句「喂」好溫柔好正呀
然後水水俾人捉住隻手之後啲手指好似整左個韓式心心出嚟（雖然我知係唔小心）

期待期待

等爆咗post就喺新post update
宜家整緊playlist，其實有啲我唔知算唔算同龔水相關因為我冇聽過
可能要等各位巴絲幫手睇睇再執下
究竟係邊個巴絲寫陳奕迅嘅我有我愛你
隻歌真係滄海遺珠宜家loop緊

應該有
貴公子好似除咗日劇跑之外，都係揸車
搭公共交通工具咪要同麻甩佬迫吸埋啲汗臭
拎車咪可以行耐啲同食夜啲都唔驚無車返囉

佢成日要去見客有車方便好多嘅
不過冇車佢都搭的士啦點會同人迫

龔水playlist v.1

除咗官方playlist之外嘅歌都係根據之前喺mcq同playlist投稿form度收集返嚟
一路整都一路聽緊playlist啲歌，有啲真係好夾仲要好好聽
個list會繼續update㗎，可加都可減（如果覺得有啲歌唔夾嘅話可以攞出嚟講）

龔水playlist持續收集中：
仲整咗新嘅拍拖時期，大家有貨可以盡情畀

sorry 㩒錯負皮

真係有聲有畫面

係龔水橋係水水
但一直以黎阿龔明示暗示背後面前都幫佢做咁多野再加塊餅就一定係阿龔表白先

156/180
loop得太多534，之前啲記錯晒
阿龔圖片時序真心難，絲打好勁，咁細微都分都到
最後多謝絲打個彩蛋，正

536淨預告都j死我,聽日播埋龔水黨會集體精盡人亡

我個畫面係龔水一齊喺阿龔嘅service apartment煲love gen嗰時講

我有預感以後拗邊個表先阿水提起塊餅阿龔會話我掉咗落垃圾桶㗎啦喎
話時話塊餅會唔會攞去做防腐處理永久保存

反正掉咗落垃圾桶都唔食得㗎啦不如諗下計收藏算啦
雖然感覺有一日會俾阿叔/安仔食咗

嗰晚袋入衫袋之後，仲攬得咁肉緊喺度轉，可能塊餅已經碎哂
翻睇先發現唔係cam轉，個人都有轉

開始懷疑service apartment 已經拍咗
唔知乜事上去呢

終於5洗做 ～
cd room 排除萬難 終於開到個帳

可能遲啲阿水上到去就見到塊餅鑲起咗

其實我都研究咗好耐係點轉
有冇高手可以分析/解釋吓

Loop咗好多次都覺得龔友係講“唔好吊魚郎當”

係

我諗起之前唔知邊到見到個留言講得好貼切
內容大概係
「龔水534既感覺係：好似兩個中間原本隔住道橋，阿龔之前已經行前左99步，差1步既時候停左係到，之後水水拖住佢隻手陪佢行埋最後一步，拉佢上岸。」

段感情兩個都有付出，阿龔絕對佔大部份，但係最後如果無水水既主動，段感情可能真係會就此錯過

好期待聽晚
要帶定副黑超睇

龔水接龍放閃日常我哋恨到啦

最後真係阿水捅穿佢哋之間嗰張薄薄的紙，行多嗰少少但係關鍵的一步，解除阿龔心裡面的No.1的結，阿水真係好勇敢！

因為阿龔衝過去，衝力太大?

好期待拍拖日常啊！

覺得係啊龔攬住佢轉

龔生太興奮

始終幸福係要靠自己爭取

原本嗰塊有無機比係狗衝埋去時壓碎左，佢驚比水水知道，暗啞底自己再整個塊，點英明嘅水水一眼睇出，阿龔又要諗計氹番女朋友呀

星期一預告既配樂畫面已經好sweet啦
配樂好溫馨呀

好想知阿龔衝埋去錫水水之前係諗緊乜

我覺得佢會自己砌翻埋再鑲起佢
假設唔係碎得太勁

嗰個沈思凝重樣，真係當時搞到我都好緊張

第一次應該仲掙扎緊
第二次:個傻婆啊今晚究竟做咩呢（甜笑）

似係，
1）撲過去攬住嘴-》阿水一時未反應到
2）開始微轉
3）阿水攬返住，兩個嘴住自轉
4）定格，放開，一個臉紅、一個無氣

相信嘴同攬得好肉緊，就可以自轉但仍然痴住

馬安珊無講錯，兩位太抑壓啦。所以一爆發就⋯

+1
諗起都仲係心跳加速, 紅都面曬

其實大家點理解阿龔衝埋去水水度之前嘅片刻沉默呢? 佢係咪諗緊回應水水嘅方式?抑或仲係猶豫緊好唔好去馬呢?

我又覺得塊餅未必碎咗嘅，阿龔可能真係攞返去做防腐再鑲起送返俾阿水都好sweet

相信係：好想咀佢！而家咀佢會唔會被打呢？唔好理啦咀左先講

唔怪得輝輝打葡萄emoji

塊餅已經成為龔家家傳之寶
啲子子孫孫求姻緣就拜下參考下可以點樣成功

咁咪一齊去services apartment整餅囉

和情人深深一吻來代替講話好嗎

有時拍都未必一定跟集數次序，好似阿淳生日係拍尿袋嗰集，但跟住幾日後嘅story先出群姐暈低即係狗公嗰集，未必順住但都係好接近嘅集數，假設今日拍就係大概一個月至個半月左右出街嘅集數。

觀察到阿龔是有點愛寵若驚feel，阿水再次望他的表情是他諗如何回應；
覺得阿龔有睇阿水表情，故出現深深一吻

或者係: 原來我嘅地位低過啤啤..

我講笑㗎咋

話時話塊餅fing出黎個下好鬼似證物，仲入哂透明膠袋咁
水OS: 證據確鑿呀，睇你個死賤精仲有冇得咁淆底

嗰堆人一句講哂就係阿水屋企人，仲有份工
其實龔燁都一樣，份工同屋企人行先
咁遲吓兩個變埋屋企人咪都係對方嘅第一位囉

係喎!!!!!!!! 突破盲腸呀!!!!! 真係遲早都係對方嘅第一位!!!!!

但爸爸/爺爺都追咗成年先追到wor
佢哋會唔會嫌太慢冇耐心啊
龔生以後會唔會俾子孫取笑

感覺都有呼應/對比演唱會kiss cam個幕個猶豫（因為我一直諗演唱會呢條橋係呢一集到底係咩作用，感覺係先做一次唔成功去鋪墊後面得米個激動）
今次有所行動衰仔仲啜得人咁用力係更加突顯到兩個人互通心意、龔生放下心頭大石之後個個關係嘅昇華
而個刻佢諗緊乜，我諗可能係：
1) 錫唔錫呢！點錫呢！隻手攬唔攬呢！佢會唔會避呢！會唔會一咀埋去就叫我食蕉連皮呢！
2) 扮下猶豫嚇下個傻婆先 攞塊餅逼龔我丫拿
3) 死啦唔知夠唔夠高錫佢 早知著增高鞋

第三個point咩事

睇咗好多次之後係度諗 點解會係阿水一轉塊面過來嗰陣就對準個嘴錫落去㗎
ng嗰陣唔知有冚親
錫錫係夠高既話曬高度差唔多
如果以後有人問龔生搵個同佢一樣高既女朋友有咩好處嗰陣
龔生可以答:真係幾好㗎 錫嗰陣唔洗就位啊嘛 一另轉個頭就係啦
同埋出街唔驚搵唔到阿水

蟹蟹呢個look好斯文好靚

真係兩個字：好正

龔生可能會話因為係用佢嘅真誠打動阿水
所以要多小小時間係在所難免

佢可能會唱出「愛是永恆 當所愛是你」

講起services apartment
幾時先有得睇

都係睇左好多次之後喺到諗，點解總監大人撲過去水水到嗰陣合埋眼都可以對得咁準

仔: 爸爸， 媽媽成日都話你好渣追咗佢一年有多先成功，咁塊餅仲有咩用
孫: 爺爺唔好玩啦，我連拖都散咗啦用塊餅一年先追到

之前咁肯定有，應該收咗劇本/拍咗
可能呢一二個月就有？

睇翻應該係見錫到先合埋眼
但龔生點知阿水會轉過來

同埋我覺得總監大人個側顏+jawline好正 𠴱幕好肉緊咁錫落去真係man到爆

我覺得嗰一刻呀龔既沉默
可能係因為平時同呀水成日鬥氣，佢一開始都有估係咪呀水又氹佢講真話然後拒絕佢
例如之前我不是曹太嗰集都試過拎佢做男友但係又唔係等等
要諗係真定假，係咪伏先，同埋要時間反應

點知今次終於好似係真，於是唔理啦狗衝嘴咗先講
內心應該：終於等到啦

+1
我願意三個字講到好激動

唔理啦假都算啦
今次冇得嘴唔知等幾時

可能係cut咗

龔:我同你哋媽媽/嫲嫲呢啲叫真愛當你真係鍾意一個女仔你就會想珍惜佢 好好哋對佢 耐就耐啲 但係咁樣我同媽呢空先可以長久 你哋遲啲會明㗎啦
雖然係咁講但龔生隱瞞咗佢長期撻Q既自殺式行為

其實如果阿龔同水水唔係有個咁差嘅開始，阿龔應該唔使出盡渾身解數，仲要追年幾咁耐先得水，不過，如果冇個咁差嘅開始，可能大家又唔會响再遇之後有咁多交集，連互串嘅機率都會低好多，莫講話做好朋友，做同事都可能只係點下頭講句早晨嘅程度，彼此生出好感都幾難。
再重溫龔水線之後，再次覺得世事真係好奇妙，環環相扣，冇之前嘅故事就冇之後嘅緣份。

Sorry，星期一要開始陪龔水進入新階段，忽然有啲感觸，忍唔住發噏瘋，請見諒。

而加唱住伊健嘅一生愛你一個先
「請將一生的幸褔也付托給我 常在妳心裡愛著我」

唔知會唔會有總監大人捱病要女朋友上去照顧嘅劇情

正

係咪本身淨係諗住錫面

好想好似洗頭水絲個po咁水水照顧飲多咗既啊龔之後發生啲不可告人既秘密
啊龔酒量好似冇講過 阿水好似話可以飲贏好多個大隻佬

龔:嗰啲叫情趣

咁大力沖過去錫面會唔會冚親㗎

我覺係一直諗點錫好，
所以一轉過嚟就即刻捉緊機會撲埋去

不斷loop同研究人哋點嘴，突然自覺好變態咁

龔生應該都好飲得啦
成日陪威仔出去又要見客
唔好扮哂嘢要水水照顧喎

但阿水唔轉過嚟就應該係錫面

捱病照顧要煲粥 點知煲到一pat野咁窒佢食又一味熊家暗黑料理
仲有勁想睇到佢病到冇力 呀水幫佢洗頭劇情
跪求一次浪漫溫馨洗頭
唔好再搞啲咩鮑魚刷水紅藥水

睇得太多次喇，開始留意其他野

自動想像冚親之後
水:哇你好哋哋做咩啊
龔:講多無謂行動最實際啊

識撒嬌既總監大人
阿水好辛苦咁終於抬啊龔翻apartment，放低佢喺張床度諗住走
龔拉住水 媽呢空，陪我

其實我睇直播聽到呢句
默默地用力狂點頭

龔生攬得好實阿水
龔生平時太抑壓啦，一爆發就...

我覺得佢一直等緊阿水轉過嚟嗰下

我覺得如果水水唔轉過黎，
可能佢會一野捉住佢個膊頭，移好位之後再啜落去都未定

龔：等左咁耐！！！鍚面邊夠呀！！！！

個肉緊程度，應該係點都會拉埋身嘴嘴

病成咁，會唔會唔捨得掉低佢一個喺屋企無人理架

佢真係大力到我覺得隻牙會撞到痛

阿水應該唔會地獄廚房嘅
上次農場佢地兩個負責煮飯都冇食死人

痛先會有更深刻印象啊

未試過咁期待星期一啊

龔:我用行動回應我女朋友嘅要求

同埋隻鹽焗雞都整我咁成功～
應該唔會好似大小姐咁整埋哂啲沙律醬菜心掛

+1

嚟緊唔洗壓抑自己嘅感情啦

全靠厚顏無恥，先可以追成年都唔放棄咋

帶翻熊家包埋三餐一宿 定時喂藥 包保藥到病除
treegun:啊龔病咗 洗唔洗煲定啲湯俾佢補補啊 二妹啊佢病要好好照顧佢啊

+2
要夠厚面皮，先可以年幾以來一直在阿水身邊，無論阿水去到邊都可以見到佢的身影，先可以得米咋！

應該唔洗食外賣嘅
老爺見到妹仔水煮飯不如再唱多次you are beautiful

佢嘅厚顏無恥，係收穫水水一大功臣

我諗起大小姐蒸魚同砧板肉餅啊
開心速遞cls最近名菜式

農場嗰次好似係阿龔負責煮，
走去拎鑊鏟，又話整唔到炒飯

會唔會其實第時會見到阿龔整嘢食俾阿水

啊龔一個人住啊 咁得閒多啲上來飲湯食飯啦 街外野冇益㗎 隨時會煮早餐叫水水帶多份俾啊龔

我覺得treegun真係會咁講

佢衝埋去嗰下我都有諗，話晒阿蟹有隻兔仔牙，咁樣衝埋去撞到隻牙會好撚痛

佢應該計到阿水會再轉過嚟，所以一郁身就衝過去

許願樹龔水拍拖去許願
會唔會唔小心整跌ma姐嗰個落嚟

龔生嘅一嘴以謝天下終於做到
媽呢空一年前同一年後嘅身材高挑，黃金比例雙聲道笑咗出聲

林村許願樹？我係附近，好想揸車去

我認為如果阿水冇轉過來，咁阿龔衝埋嚟係會鍚落塊臉，咁正常人的反應係會即刻擰個頭過嚟望住對方，呢個時候就即刻嘴落去，所以阿水就算有冇擰過嚟都好，始終都係錫嘴

啱啱諗起，其實龔友嘅記憶都幾跳躍 佢唔係一直都以為阿May係個仔嘅女朋友咩 點解佢聽到阿仔話佢只係普通同事唔覺得奇怪嘅

貫徹迷信設定
但都拍得成，仲要許乜

好想由頭睇多次佢地條感情線
但係下個禮拜有兩個mid term

要永永遠遠在一起呀

佢想記得咩就咩想講咩就講咩

我係第一時間心講左句: 吓

求平安要繼續向Phase345邁進啊

老人痴呆呢個設定真係無敵
講野唔使要邏輯 達到目的就得

如果龔友係清醒狀態，佢應該知阿仔係未得手，因為水的燁緣（回水第一集）阿龔係同阿爸講，阿水當佢普通朋友，佢又諗唔到其他方法埋阿水身，所以先扮瞓街。

帶返熊家，上次阿叔差啲比佢地嘅關心害死

大家對於衰仔龔生真係好冇信心

between, 呢個速度推Post，睇嚟又要開定個新Post

龔爸呢個角色發揮太大了，想幾時清醒就清醒，想幾時助龔就助龔，想講乜都得，想用紅餅罐打人都得

好彩今次龔友清醒
先助龔成功

成也龔友，敗也龔友

因為佢放飛機甩底，又因為佢成功追水成功，龔友你係得既

啱啱loop到阿May幫手買花俾王姑娘，水水聽到王姑娘有仔之後笑得好cute

我好想看全家獨特照顧病人的方式，病到傻下傻下的總監大人如何招架

463龔爸係病情嚴重嘛，而家就快有新抱茶飲，冇事了

阿水知道熊家個種獨特，所以會第一時間出來話你地唔使掂，呢個我攬晒上身

頭先去BBC睇，龔水CP係最最多人睇

好勁啊...40幾萬次收睇

連BBC都有43萬好勁呀!!!

會唔會特別可愛
諗起佢上次522嗰集

可能會似密室嗰次咁

覺得係加埋個頭微微幅度咁轉所以個人都轉埋

攬住水水訓着

希望大台識做放埋cut咗嘅花絮啦
最好有過去一年嘅合輯